
these comportement animal ?
frequence 24-25Ghz (200-300m) - 100Ghz - 120Ghz - 10GHz()
cone de detection sur 1 plan
reconstruction 3d possible (multi-layer reconstruction x8)
4 image par second ~ 25ms
freq+ -> petit obj -> distance-

identification a l'entrer puis suivit sur la journée